賣一部行貨X performance 白色

想換手機
仲有大約半個月保養 購至豐澤 用左接近一年
機身機背無崩無花 mon都無絲紋/裂痕

唯一電源掣有d甩油

功能一切正常 可隨便驗機

有單有盒有原裝charger

有意telegram: